hkcc定ive好？

手頭有兩個offer
一個係hkcc asso in it
另一個係ive(TY)既se hd

揀唔落手

IVE

Ive

讀完出黎做野定想升學

升學+半工

青大完勝

英文好hkcc
英文差ive